有無人係兆康走失狗狗？？？？？屯門友請入！！！！！

急！！！！！幫推！！！！！

有無人係兆康迴旋處走失咗隻狗？？？佢有狗帶唔係流浪狗嚟，如果有人認得嘅請馬上嚟兆康迴旋處！！！！！

以上係狗狗嘅相！請廣傳出去！！！

1

2

3

4

幫推

5

推

流浪狗冇主人

pish

笑你老尾咩

Push

幫推
型狗

有狗帶㗎點會係流浪狗

推！！！

puah

比啲水佢飲

推！！！！！

有無屯門Tg group?

比咗狗糧同水佢但佢太大隻養唔到佢住住先

無啊如果可以請幫推！！

推！

好得意，唔好比佢走失

pushpush

pishpish

P

Gogogo

Go

熟口熟面
隻狗狗行得慢唔慢？
係咪好似老狗咁一步一步慢慢行？
如果係嘅好似置樂見過

比多兩張大家

佢唔似老狗同埋佢好乖好得意

咁應該認錯

幫推，好人一生平安

多謝幫推

再推

push

推有冇咩消息？

帶佢check下耳仔有無晶片,有主人同有帶過去獸醫通常都有

有其他好心人搵到人暫時收留咗不過都希望大家推到比主人睇到！

以上係佢條狗帶推呀！！！！！！！！！

我地摸過唔覺有

推 推 推

唔一定摸到，要scan

依家搵咗家人幫手暫時睇住佢先應該會幫佢再去睇獸醫再scan

多謝大家關心隻狗暫時比咗人養住先請大家都叫人入嚟睇下認唔認到狗狗呀唔該晒大家

有狗帶都走失應該係特登棄

希望係佢唔小心走失啦佢真係好乖

會唔會係之前兆康既流浪狗？
我記得好似有議員講過果邊有隻有人餵既浪浪
但佢個屋企(紙箱定狗窩) 放向天橋底
比民賤聯個仆街議員叫清潔姐姐清走晒

我最好困在 垃圾廢紙堆 嗚⋯⋯⋯

幫推！！！

但佢都幾乾淨比起流浪狗嘅話加上有狗帶唔覺得似
再加上佢好乖好痴人摸一摸佢就訓落嚟唔似流浪狗

推啊

你先係無主人個個

好似有阿婆養 成日見到 係唔係迴旋處

九龍人幫推

可唔可以影全身 我試下認一認 如果係迴旋處入停車場果條斜斜地既路既話 應該係阿婆養 成日中午都坐係到

應該路係我認識果隻狗 我指果隻肥好多 唔好意思

@老衲，你主人揾緊你

暫時得一張有再比你睇下請認下先

唔緊要多謝幫手推

早兩日係屯門蔡意橋見到尋愛犬啟示
隻狗好似叫奶茶定華田
好似係同款 有冇巴打幫手去睇下 我唔係住屯門

張啟示好似係近卓爾居橋口 望住卓爾區右邊既橋柱位置

唔該哂

Pish

單純9up 有冇機會富泰走黎？ 有見過d狗狗識自己過行人天橋去兆康 唔好意思唔方便出黎

有無巴打都可以望望如果可以放埋上嚟對比下

我都唔太肯定如果有巴打識得十或者認得請話比我知多謝推

帶去獸醫到睇晶片喇 上黎把撚咩

照po 不過呢隻唔似奶茶

依隻唔似喎又

咪講咗會帶佢去睇囉聽日上嚟問下比人認下又唔得？廣傳下又得罪你啲咩？

push
獸醫個度有部機係可以掃狗狗晶片
希望快d 搵到主人

On9當有趣

最怕係佢無晶片咁就真係無辦法多謝推

似棄養了，過咁耐無人認

唔好放棄住隻狗真係好乖好可愛㗎

好得意，我都想養

幫推！！

試過拎番屋企暫住 第日同佢check晶片 點都好 唔好俾愛協

無錯啊所以依家就係比人養住先聽日會同佢睇獸醫多謝幫推

幫推！幫推！

Up

推
狗狗咁可愛希望佢快啲搵到主人
多謝樓主同收留狗狗嘅好心人

希望快啲搵返主人多謝幫推

漁農署啦

似屋村果邊走過嚟，你放左佢啦！佢地自己識返屋企

隻狗捕捉到你，你走唔甩

推阿

Up
Up
Up

圖入面隻奶茶唔見咗好耐(唔知搵返未)
有個好明顯嘅特徵係耳仔冇咗一細忽
同埋嘴仔尖好多+短毛
樓主呢隻一定唔係奶茶嚟

再推

已聯絡到主人

你老母當年就係比人捉左去漁農署，唔知比幾多個廢坑中出一百連發先生左你既垃圾

似似地 推

佢就係唔識仲差啲過馬路比車車到

自膠

真係？？？？請比多啲資訊

唔該你但唔似

假膠黎，咪撚理佢

佢好痴人又唔吠人又唔咬人

真 fact chated

波台放警犬

兆健可能知

返屋企啦

PUSH

隻狗係仔定女？

希望無鞋快啲搵返主人😢😢😢😢😢

未搵到主人繼續推

push!!!

Pishh

果隻叫小白，白色既

唔該晒，幫推

我都係咗樣
我係單身狗不如你幫我揾主人

你又知佢唔識？你同佢溝通到？

推推推

堆呀

小白好似越嚟越瘦

你都戇撚柒鳩
如果係唔識嘅一放咗就gg
就算係放養都叫主人自己認返帶走

咩情況

推啊！ ！ ！

暫時仲未有最新消息

再推下

再幫推

pushpushpush

幫手推

有兩隻嫁 一黑一白成日孖咇
閒唔時就見佢地係天橋附近訓係地下 又周圍過馬路
好擔心佢地

推推 棄養死全家

好耐冇見了係唔係西鐵站扶手電梯嗰邊

棄養啦，樓主幫佢搵定新屋企啦

依家暫時仲係新屋到住住先唉再睇下嚟緊幾日點再算

主人唔要隻狗很定有問題 可能周身病痛

訓前推一推

有無病痛都唔係棄養嘅理由

係新慶村村口見過
不如你真係放佢出街算
村狗同寵物狗唔同
會成日過村玩